連登有冇人試過屌貓？！

純學術討論

屌貓貓禮志

啲貓乸叫晒春咁

連登仔敢做唔敢認

發夢果陣就有

咩感覺

就算唔係真係屌，純粹討論感覺上同屌左都冇分別，一樣咁喪

以下開放俾人討論點樣打鳩樓主純粹學術性討論

pussy

求打鳩

貓閪唔係閪？！

冇試過

多謝你覆我

屌過你老母

屌我諗太過激
不如試吓問有冇人試過貓交或者用J磨貓西

貓做愛會否呻吟？

試過鬧隻貓
搞到隻貓喊

[轉錄][閒聊] 與海豚的性愛指南

屌過貓女

Catgirl

有冇氹番？

安已不

呢個應該大把啦
波台咁多痴線佬